[Tg]放低telegram就會有人揾？(15)

Tg: manthefuckup

98巴 9月HD year1

91巴，A1
想搵個絲打一齊行山睇戲唱k（ps唱歌ok好聽，識結他）
平時11點到夜晚8點係工作時間，有時間會覆
放假會打下機，打下波，等緊你同我掃街食野
👋

add: dc936935

30巴，有老虎，搵sp/l 可以嗎

利申：162矮仔 係味無資格玩

95
同過幾個絲吹水 都話有幾十萬人add佢地
keep唔到同少數人長傾
所以索性我留tg等女加好過

for絲:毒舌 唔會見你就女扮聖人 會比你知道男人真正想法
for巴:大家好兄弟唔洗多講

歡迎將唔開心既事講出黎比我開心下

新post留名 禁止傾感情問題 a0毒撚唔想再見到人叫春

89巴
個人好平凡，除左健身都冇咩喜好
只係想搵一個真心既人傾下計

再黎95巴 鍾意睇戲聽歌 歡迎各種話題

96巴

歡迎巴絲，鳩吹又得，心事又得

只要你肯講我就會答

90巴
長時間秒回，傾幾夜都得
感情事最好

97巴 訓唔著 飲緊悶酒 人來人往

21歲半 174
你夠膽搵我 我就夠膽覆你

98巴，想搵個肯認真認識對方嘅人傾下計

98絲 想搵夜瞓or喺外國嘅朋友長傾
時差搞到好少時間同到fd傾計
身邊有幾個香港人 但佢地連連登都唔識
真係雞同鴨講

90巴

深夜求樹loan巴絲都得

94巴

96巴 鐘意畫畫 睇古靈精怪嘢 唔打機
乜都傾得
身邊十個有九個都係巴 想識絲 平衡社交

長期得閒 想搵長傾對像 99巴
學習緊如何不負面

地方的 需要

94巴
得閒就揾我吹下水啦

95 巴 搵朋友 長傾 r水吹 咩都得 巴絲不拘
平時鐘意睇戲 煲下美劇 近排追緊小説
讀緊u 而加番緊intern
又係番緊intern / 有睇戲追劇 可以r吹水

[member]

97 樹洞秒回 巴

95巴
健談、咸濕、風趣幽默幾好聲兼靚仔

95 巴 讀緊書 翻緊pt
鐘意運動加音樂
一定肯覆
可以問下我maths phy chem
希望有巴絲揾

幫post

95巴

無論巴定絲 巴扮絲定絲扮巴 有icon定無icon 無頭東宮定無相神功都無所謂 只係想搵人吹下水 天南地北乜都可以講(如果我識嘅話) 盡量秒回

星期一至五,九點到六點陪住你

職場,感情,生活興趣都黎講下啦

我真係巴黎

94屯天元巴 扮工冗員 樹窿心事台 咩都傾
歡迎c打add我
由其個d成日話圈子冇男性個d 空虛寂寞個d
夠做就黎吹下水

89巴

改名啦屌

95絲
番工番到好悶

95巴
178高、65kg
普通樣、會運動、讀緊書、
喜歡小動物有養兔仔
請唔好一開場就問讀緊咩yr幾之類
傾耐左自自然然會講
不會Hea覆，會盡我人之所能回答你

招絲打長傾（最好90後）
咩都可以傾，無論開心定唔開心既事
希望大家可以分享自己既生活點滴
同有趣既事，做樹窿亦可。
最好夠傻夠癲夠無聊就ADD
如果能做到真朋友就愈好

93巴

95巴
貓奴，傾咩都得

94巴 煮野食，攝影，汽車，行山
招絲r吹

95巴
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
歡迎心事台
輕鬆傾 唔一定秒回
希望揾到啱傾嘅朋友
巴絲皆可
@tommm123

Leemeowjaii

80後風油姐姐
心境年齡約50
8半5半officer
高但犯有原罪
性格異常直接
經歷多故事多
你想傾咩都得
唔搵咩SP/SL

有冇人一齊扮工9up

Ok

Bb

95巴 fg
上個月去完西藏
依家準備出發歐遊
熱愛攝影 獨遊 做運動
想聽下你地生活既故事
希望可以長傾

92巴, 番工好悶, 想識人秒回

新po留名
96巴扮工中 吹乜都得巴絲皆可

代放 00絲

86巴，可以傾下：
落雨>生得高擔遮行街就似上戰場咁
返工>成條team入面最後生嘅老屎忽
睇波>阿狗
美劇>TWD, arrow, flash
綜藝>rm，無挑，新西遊記
揸車>有冇巴絲分享香港/日本揸車心得
其他>時事，廢up9up (唔啱傾冇所謂，可隨時藍剔，唔駛特登諗講咩)

非秒回，巴絲均可(非hehe)，add左嘅打個招呼講下有咩想講吧

我真係法國你係巴黎

[/quote]

番工無聊
歡迎搵我呻

onedaychat1234

96

興趣:你搵我 你就成為我既興趣

91巴
會打波睇波彈結他打機玩下board game
朝八晚六番工
得閒吹下水

連登有冇愉景灣jj🤔

94男 穩定事業 168 54kg
鍾意飲酒 服飾品牌 獨立音樂
Jazz Hip Hop。Techno。Indie
欣賞有個性既人

想識姐姐 成熟既女性

89巴 天秤座 性格內向
鍾意動漫 睇戲 畫畫
勁鍾意去搵好西食
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作

搵絲打長傾 希望你都會一齊搵下話題

放低左先

97巴 貓奴 白羊
會秒回
乜都吹得 約下睇戲打機 樹窿
可以長傾就好啦 好中意錄音
巴絲打記得搵我

94巴

BoardGame，打機，打波，睇戲，吹水
想搵人番工個陣吹下水，巴絲都冇所謂
番工1400-1900

我反面想知有幾多人add佢

唔知呢

Icon條女我識喎
你肯定係00？

佢咁講我咁打

最近好負能量
想識啲有正能量嘅朋友
盡量唔講感情事
一齊講吓啲低能白痴嘢
巴絲都唔拘 但絲打可以傾到女仔事就更好
91絲打

咩都可以傾
好得閒

89 巴
在職人士
吹水吧！！

ID:

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

91巴 外表似小學雞既毒撚
每逢放假都會毒留在家中種菇
唔洗秒回，得閒先覆都得可以輕鬆傾計

唔好介意我係痴線就得

95白羊仔 想長傾
識少少結他同鼓
聽開日本bandsound
歡迎任何交流

澳洲JJ

94巴打
喺英國番工 想識啲Weekend一齊去玩既朋友
踩Mountain Bike 去Surfing Hiking

94巴

想聽下你地個故仔
經驗唔算多，但又唔算小，幫你分析到既我都會盡力
當然吹下水做個朋友都得

89巴
一個好平凡full-time 攝影佬，喜好都係d 大路野啦，都係旅行，睇戲，畫下公仔，睇下動畫，打下lol 咁

好歡迎大家搵我吹水，巴絲都ok 傢
如果你想搵我影龍友相我都ok 傢（一直想試下做龍友 )

99巴 傾乜都得

1

]tg id : mikapap
96巴 176
咩人都傾得 不論男女
有求必應 無篩選 唔屌人
最近放假重新追動畫新番 可以傾下
中意淋雨

雖然我想識腐女
但都歡迎任何人搵我傾偈
多多指教

歡迎來挑戰傾偈超過一個月

98巴 無聊秒回 想長傾
健身 行山 露營 9up

80後巴 咩野都傾 除左hehe之外

95巴 高180
鍾意畫畫影相
生活圈子細想識多d人
最好識到絲打啦

98巴打做樹窿或者長傾秒回
傾完可能可以為你放下心結

94工程巴 想識下女仔

巴

你黎up 啦，盡力覆，我唔想搵話題喇...

95眼訓巴

92巴
平時會跑步同游水
鍾意出街，四圍搵好野食，如果keep住岩傾既可以一齊搵下好野食架
我平時會睇書睇劇睇戲，鍾意睇歷史多，其次係社會科學，哲學同心理學都會接觸下
歡迎絲打add我，彼此交流

仲未揾到人？

24巴，正常樣，
想搵肥絲

真係有興趣長傾既絲打就加我啦
TG : lonelylau

24巴，正常樣，
想搵肥絲9up

98巴
傾下計好嘛？

加就傾下 唔加就罷就

男

90巴 旅行 攝影 羽毛球

95巴 運動 籃球游水 社交心理學
巴絲都可以搵我傾下計
最緊要岩傾

92扮工絲 返shift 冇得秒回
興趣唔多 咩都識下但唔精 （沖咖啡 影相 etc ）
鍾意周圍搵野食 食好西同9up下
睇下有冇人搵
tg: tytyty8

大部分音樂都傾得 主要研究開 Metal Core野 Jazz同Classical都Ok 香港indie更加好
足球 只要唔係太偏既聯賽 基本上你講咩波我都同你傾到
美劇 乜春都睇下 Breaking bad死忠 可以討論幾個鐘
巴又好 絲又好 無所謂 岩傾就得

98巴
有隻主子 鍾意美劇聽歌睇漫畫
今日旅行最後一日

99中四巴打肥矮柒毒

傾心事做樹窿打機食飯睇戲咩都得
只要啱傾巴絲不限只求吹水

21歲1.76
興趣:打籃球睇戲聽歌鳩up

希望有細過我既絲打tg我

91巴

175cm，肥宅柒

鍾意煮飯，飲飲食食，美劇（Supernatural,Vikings,Game of throne,walking dead, Strain,etc), 海賊王（不買周邊），玩下手機Game (Summons board)

不煙少酒

建築行業

96巴 生活有D悶

可能出左黎做緊野就會係咁

唔好怕我煩就可以

tg id:JSO817

95巴
咩都傾得 秒回
有心傾就add啦
TG Pig95

巴絲不拘

絲
鐘意聽歌睇戲煲劇 冇嘢做會覆快手d

92年巴打
178高70kg
失戀左差唔多半年
拍左兩年拖結果被帽
灰左半年近排先慢慢行返出comfort zone
平時鍾意唱歌彈琴彈結他
揸車遊車河，做下運動，睇戲睇書
因為係外國讀左好多年書，所以性格唔怕自己一個人
成日都會自己去旅行
對愛情有少少失左信心，有少少怕再鍾意人
希望識到岩傾既人，特別鍾意秒回既人

無論遊戲，愛情，運動，藝術，音樂。搵我

86巴 無所不談

92巴
鐘意陽光玩戶外活動周圍搵野食
想搵人一齊接觸下大自然同掃街

97巴 想識下絲打 秒回唔hea覆

跪求北區撚，扮工撚解悶

Lamcfu
25 男
把聲唔差

94水瓶單身絲
住大埔，夜晚得閒中意踩單車
中意日本野，聽歌，攝影，希望識到非厹既巴打

96巴，扮工好悶。
無聊吹水做樹窿比你放負又點話。

94絲 悶 秒回陣 訓唔著

95 巴 今年第4年UNI STUDENT 唔知讀唔讀上去
鐘意睇書 學術 社科 科學 都有睇
平時鐘意上NETFLIX睇 comedy show
巴絲都岩傾 如果巴 都係學術路 (MAIN LIFE SCIENCE/ 其他理工都可以) 歡迎傾下 BUT NO GAY
絲既當然歡迎 但連登真係有絲??? 同埋有冇中大同學?

實冇啦 你都唔放id

96巴

傾下計/打下lol

98巴 可以討論波鞋/衣著 自學緊吉他同想學影相
有緣咪長傾

㩒錯del咗個朋友仔 係你啦 sorry

絲
訓唔著 秒回
中意睇戲

95巴，跑完步抽起條筋，感情煩惱

Chunho96
興趣 揸車 BJJ 健身

老嘢. 3張. 廢丁. 素食者. 呃水吹mode
@amd930

Whatsapp: 93027020

27單身巴打
180cm
正常樣
中意打機(overwatch),睇戲,睇電視劇,上連登。
想正經識個女友,走肥,正常樣。
唔係得你一個選擇。
add左幾日唔講野,已讀不回,hea覆勿擾。
幾日唔覆會定期清人。

27歲巴搵絲，求真係想傾計既女仔

鐘意睇美劇，電影，閱讀(小說文學)
聽music indie 同 band sound
鐘意搵下好野食 新地方 行山游水都鐘意

97巴
求下你啦 搵完唔好唔覆

91巴想搵個負能量既人一齊傾計
巴絲都得

91巴想搵個負能量既人一齊傾計
巴絲都得:-

95巴
平凡學生 中意做運動
去旅行 聽歌 睇戲 動漫
歡迎巴絲搵我 願意聽你地分享
不論開心/唔開心都可以
[url] /url]

97巴
盡量秒回
有無人煩下我

代友post
90巴，政府工。
鐘意做運動，水上活動，
可以搵我傾咩都得，樹loan

90 絲
中意日本野
動畫日劇日本綜藝
（唔係arashi 個d 中意lonha 007之類）
番工得閒會秒回 唔得閒會唔記得回
r 水吹

尋搞笑人

有無日劇推介下 偵探 警察果啲

97年巴打 純吹下水 兼職廚房佬 全職學生
大多數夜晚都會on

90巴

職業級夜鬼

晚晚都係度，歡迎R水吹，發展，收兵

👆🏿點擊此處展開激情對話🖕🏿

96巴
鐘意 做gym 同打美式桌球
傾咩都得 想識更多朋友

95巴 搵下我吹水 返工忙 盡量覆

96巴 讀緊書，超級童顏，童顏過童顏巴。 崇日亦都少少睇韓綜，好中意聽陳奕迅d 歌，k-pop 等等。上年撞彩pass 左N1 所以都歡迎一齊討論下日文，感情事，心事都歡迎
夜晚我會比較秒回多d

可唔可以講個笑話我聽 過咗今晚就會消失

97失眠巴又失眠
求朋友

20巴打
你問吓我 我答吓你咁啦

99巴 想搵年紀相近嘅巴絲傾下計

當識個朋友
@nobi95 巴

96絲 盡量秒回
乜都傾得 份人on99
中意笑
巴絲都得
啱傾可長傾

只係想搵人傾下計 巴絲都好

95巴 想搵鍾意音樂既人吹下水

95巴 有冇中意車既絲

傾兩句

80後巴公務員
歡迎傾攝影食野 工作

91巴 返工R水吹

30 巴

Soulmate

扮工9up

星期一至五,九點到六點陪住你

職場,感情,生活興趣都黎講下啦

我真係巴黎 會棍撞棍

94工程巴 想識下絲打

90巴

95 巴 扮工時間唔揾啲嘢做好易瞓著，想揾人傾下計，無嘢做緊就會秒回

87巴 新post留多次
無乜FD又單身左一段時間
有冇絲打都真心想搵另一半呀
鐘意行街 睇戲(特別MARVEL) 食飯 游水

90 巴。 工作忙難識人
所以想上黎傾計
傾咩都得

輕鬆既搵掟上今日子 結衣bb 治癒下

89巴 鐘意玩手工皮革 運動 正能量
會自己旅行既人

歡迎絲打傾計吹水

90巴 化驗師
想擴闊圈子 傾咩都得
做野有時會好忙 未必秒回到

87巴
返工無聊

91巴打
動漫 毒撚野 日本野 打Switch
傾乜都冇所謂 隔住個moon唔洗怕醜
想搵啱傾長傾 學下同人傾計
希望講野唔洗就住就住
歡迎巴絲

94巴 返工冇野做 好悶

92巴打
9upper 樹窿 無聊野 韓劇綜藝音樂乜都傾得

91巴 平時打下SWITCH 漆彈. 睇下有冇同好可以一齊打
另外可以搵個長期傾下計, 傾下心事既做個朋友都好.
利伸:正正常常...

97巴 吹下水啦講下心事又得

92巴打，識絲打

92巴, 番工程, 識人秒回

93巴，仲讀緊書
有養貓，識影相彈琴畫畫，對好多野都有少少興趣(歷史、天文、地理...)
了解日本韓國文化(但不崇韓不崇日<-好似好緊要)
認真時認真、玩時玩，不賭不煙不酒不粗口，朋友都話我好斯文
希望可以識到你

95 純粹傾偈
Swim hiking gym ...

91巴
傾計

96巴 想識多D唔同既絲打
分析下大家既近況
得閒會秒回
吹下水 傾咩都得
@TG notmeanymor

巴打
番工番到悶想R水吹 識下人
中意運動 同想搵人一齊跑步

90巴，扮緊工
樹loan ，傾咩都得，時間好快就過

93絲打 翻工秒回 收工少回
想有絲打搵 傾下化妝野 可以一齊出去
巴打都可以傾 我可以做下樹窿
利申: 有拖拍
Tg:umlol

93巴 乜都傾 可以早傾 男女歡迎
Tg:

96絲 番工好悶 揾人傾下計
傾咩都冇所謂
同埋e排好鬼黑仔
想揾下樹窿

93巴，175cm
鐘意睇歐美劇同戲，極度喜愛文史哲，但唔係文青

Lucas
1996,179,71,Y3 civil
tennis boxing cooking

text me

97巴
叫做係半個音樂人
想識多d唔同類型藝術
或者哲學個d不過我完全唔識
不過任何人想傾任何野都可以傾下

94巴
樹loan 傾咩都得
做緊野個陣會覆得比較慢
其他時間秒回

94絲 圈子細冇乜朋友
想搵人傾計 男女都可以
女仔可以得閒一齊出街shopping

99巴
180高 普通樣
想問絲傾下計
傾乜都得
可做樹洞

97絲 想搵絲打傾下計 可以講心事😎

秒回 巴絲都可以 樹窿

97巴 番工好悶想搵人吹下水 巴絲都歡迎

ao

?

94 year 3
乜都好，人夾人，啱channel 就得，nice to meet you

有緣就傾下計

頹底垃圾真絲
想指教下哲學 宗教 人類學 謝謝

95
樹窿，秒回
tg call, 攝時間，9up

純粹傾計，無意發展

98巴 想搵人傾計
乜話題都岩 歡迎你24小時煩住我
盡量秒回 返工好悶

93港島巴，搵工中

97巴
平時放工無乜野做，想搵人傾下計
鍾意k pop，歡迎大家搵我吹下水

99巴 傾乜都得 得閒一齊食飯

鍾意王菲

94巴

岩岩grad出黎做野 好得閒
影相 旅行 感情 運動 音樂
咩都傾得 9UP一餐 傾下心事

93巴
哈日
睇你鳩噏

90巴，
樹loan ，傾咩都得，時間好快就過
有咩add我先講

94 180 秒回貓巴

返工有d悶 希望搵到長傾絲打

95巴
鐘意跑步 gym 最鐘意鳩up
歡迎加我tg 一齊講肺話

98巴 想識下人傾下計

93巴 鍾意行山 旅行 訓覺
身邊無乜對象，上黎睇下有無有緣絲

推

Hi hi hi hi
96巴

20巴

男女均可

感情樹窿, 男士歐美style advice/交流(衣著打扮), 耳機, EDM, 學業, 返工

Please be gentle

深夜識fd

96巴水瓶
鐘意聽中文歌 pkm 為人好低能
想識一個 真心識 唔會好快就斷既人
希望你可以主動啲啦

99巴 無聊吹水

97絲
想搵人不定期陪睇波🤦
睇比賽陪我吹下水做下啦啦隊
盡量覆

97巴深夜吹水台

91 行山露營影相踩單車 打機睇書聽jazz blues

希望溝通係雙方嘅

唔係搵sp
求絲打唔該🤦 我錯了

90絲
想識巴打

95巴
秒回 咩都傾得
有心傾就add啦
tg Pig95

96巴 秒回撚
乜話題都岩 絕無冷場
半個有故事的人
希望識到多啲朋友/志同道合嘅你/妳

巴打係咁po
係咪未釣到絲打？

無夜鬼？ 男女都得架

96水瓶絲
在學
呢排對投資有d興趣 想學下野

另搵巴 想生活有一點點不一樣

98雙子巴 夜鬼一個
得閒搵我傾計
咩話題都得
盡量秒回

92 巴
188高
樣
想識朋友 男女都可⋯ 睇緣份加吧

93巴，想搵差唔多年紀絲打，
希望對方都係唔會想進一步發展，
只係兩個唔識唔會見面既人講下心事

90巴 被拒絕後求認識更多女人

啱啱上左大師搵絲打lol 啱傾啱玩既帶你上分又點話
搵我

98巴，負能量100%

96巴，返緊pt，會盡量覆，放假就通常都秒回
想搵人長傾，想改善下溝通技巧
希望訓醒有人搵

讀乜

港島區巴打
92年
失左戀三個月
做緊文員
182cm
想搵人行山跑步出街唱k

單身91巴,工程撚
工作關係得同性冇異性
想擴闊下圈子同時返工吹下水咁
做下樹隆聽你講故呻下又得
秒回就唔得啦始終要做野
最好就有心傾唔好hea覆啦

91巴

工作關係長期唔係香港 好鬼悶 想搵人/group傾下計
鍾意睇美劇 得閒彈下結他咁

估唔到真係有人陪我傾計 歡迎add我

97巴 職安真漢子
毒， 犯有原罪
交友圈子極細，所以希望識下朋友
如果啱嘴形嘅，希望可以長傾到
興趣係睇動畫，漫畫
總而言之，就係一個毒J
所以想識番D 毒友

94 巴
扮工 吹水 秒回

30巴
扮工秒回，放工未必回到
扮工吹水
踢波，打羽毛球，睇劇，聽歌，睇戲

94巴 想傾電影 或者音樂

絲打 扮工中
最好係92年以上既巴絲 add

80後
唔煙唔酒
對電影，靈異，日本文化有興趣
家有柴犬女
間中唱K, 跑吓步
假日鍾意周圍搵好野食

想識70，80後
討厭人食煙

22絲 乖乖女

絲：想識姐妹傾心事行街
巴：想識有意發展乖仔高大暖男

No sp thx

90 巴
一個鐘意揸車去旅行既人
喜歡安靜，小宅小毒
只要拎住部相機，聽住自己鐘意既歌
可以成日都唔講野，影低所有遇到既故事
自己一個住，冷門職業，大部份時間都好得閒

繼上個POST，大概有30位巴絲ADD左我
大部份年齡比較細，唔係好岩咀型
不過都有幾位可以KEEP住傾到而家
幾個鐘先覆一句 唔好打完招呼之後又唔出聲
有圖先好ADD 唔該
唔該諗清楚 睇清楚先好ADD我
唔好曬大家時間

91巴 返工好悶R水吹，歡迎男女老幼hehesheshe

89 bro

ID:

96bro,uk讀書/做野,有份幾特別既職業,
可以教做gym,求9upper 乜鳩都up

肥矮毒柒臭無樣唔中

巴，正常樣，
想搵肥絲9up

94巴 鐘意運動 平時好悶來搵我傾計啦

代post 99絲

想搵人傾下計 好多心事 又唔敢同現實朋友講

幾大波

師兄唔好講大話

93巴 半個中坑
唔嫌棄就陪我吹下水啦

今晚 happy fri
有冇人一齊睇戲,,,,飲下野
98絲
巴絲都可以

Pmed

好多 ison9 系列同一時間出現

pmed

期待同你見面💕

我安心了 今晚2女1男去飲野 安全小小

代另一個朋友po 佢無連登ac
99絲 毒L想識下朋友

97絲 好悶呀! 快D搵我傾計

港島區巴打
92年
做緊文員
182cm
想搵人行山跑步出街唱k

27歲巴搵絲，求真係想傾計既女仔

鐘意睇美劇，電影，閱讀(小說文學)
聽music indie 同 band sound
鐘意搵下好野食 新地方 行山游水都鐘意

返工返灣仔 招飯腳

好恐怖，我都有個叫on9 ash既人係chat list

幫人po
絲 最近失戀負能量重想搵人做下樹loan傾下計9up下分散注意力
tg：kathlly

96巴水瓶
秒回 鐘意聽中文歌 睇戲 pkm 為人好低能
想識一個 真心 唔會好快就斷既人
希望你可以主動啲啦

80後

小妹妹唔好add

91巴 扮工中 求巴打絲打做朋友
好鍾意日本野,動漫日劇都有睇, 另外都會睇美劇
好少打機, 得閑先玩switch

@edsheerannice

聽別人故事

89巴 無聊9up r吹

97巴 正常樣
鍾意跑步 巴絲不拘
樹洞無任歡迎
真心想識多啲人可以長傾
咩話題都可以傾

隔左一個禮拜，主的確證明左連登有真絲俾我睇。
（申利非耶J）
仲俾人攝左一個禮拜時間添....幹

鬼唔知連登識女仔好虛咩⋯⋯
但我覺得毒絲宅絲點都好過交友 apps個啲掛.....

94巴 1米76高
文科MA
睇書係日常
啱grad廢青

我知呢度係有真絲，但如果再俾我識到個啱而又可以發展既就更加好啦⋯⋯上帝你唔係唔幫我呀嘛？

另外如果各位絲打有鍾意既人就真係唔好搵我啦⋯⋯

就當我文人懶清高 不屑於做兵仔啦

你想知多啲既，夠膽咪add下我tg囉⋯⋯

巴

連登社工 無花無假 長期駐守幫巴絲打
有咩心事問題煩惱搵社工傾下都可以搵我呀

作曲J 歡迎留低故事幫你作melody

89巴 175 單身 想識長傾既絲打
興趣 踩單車 跑步 打機
通常都秒回到

歡迎新界區既巴絲
組隊跑步/踩單車

98扮工絲 空虛 寂寞 難受..
希望有巴打pm一齊傾下計仔
唔好怕羞haha

96巴 電影 睇書 哲學 攝影都岩傾

97巴吹下水啦講下你心事又得

97絲
有冇絲打好悶想出黎行下街食個飯
悶到傻

有無愛狗絲打分享趣事
毒撚都係想同絲打傾下計姐
@yu102

94巴 扮完工 傾咩都得 男女不拘

96巴
瑞士讀緊書
想識下新朋友
巴絲都冇問題
盡量秒覆
時差/返工可能會覆得慢少少

96絲
想搵樹窿 做人做到好攰

有冇咁快冇左

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 得閑放假會做下義工幫手 主要影相多
平時行山 outdoor接觸大自然 影相 做gym 食好西...試新野
呢排有睇小說同研究緊WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

同埋如果對日本行程上有疑難都可以搵我幫手....只限日本
有興趣可以交流下

tg:

share下d之前影落既相

94巴
想識識朋友仔
得閒咪揾我傾下計囉
有打PS4

98巴 巴絲都冇所謂
傾乜都得，做樹窿都得
長期得閒秒覆

90 巴
9 upper , 鍾意講粗口
樹窿一個，隨便講
咩都聽，歡迎長傾，交個朋友

91巴 想揾人一齊扮工傾下計 識多滴朋友
鐘意睇美劇

98巴秒回做樹窿比你訴下苦水
或者長傾談心

98巴
好鍾意聽歌
都有打下lol
樂觀正面撚 經歷過好多好多野
想搵樹窿here

@boymacau

95巴

92巴 無人想同我講嘢

99巴 無聊吹水 傾乜都ok

98絲 傾下計

想搵人一齊睇銀魂

96巴

96巴 想搵絲打
想搵一個長傾 唔好用完即棄
唔好傾傾下唔傾 有機會想發展一下

教
錄音混音+母帶處理
Pro tools
會分享素材
由零開始講解整個製作流程
硬件軟件上之用法
亦會講解各種咪既特性同樂器收法

TG: hkboyboy

老嘢. 3張. 廢丁. 呃水吹mode
咩人都好吹水吧~
@amd930

Whatsapp: 93027020

96巴 傾咩都得 秒回 放假好悶

99 絲
鍾意踩車、影相
想搵下北區車友
有心事都可以擺低

97絲
份人笑點低
得閒就秒覆啦～

我轉新ID啦...唔叫lonely,而家係no one call

港島區巴打
92年
做緊廢青文員
182cm
想搵人行山跑步出街唱k

94 專精鳩up
長傾短傾乜差話知你

96 絲
最近好大壓力 想有人吹下水
無論係學業 感情 人際方面

89 巴/叔叔
巴絲都搵得我傾
番工/旅遊/gym/踢波/書/戲/fashion
感情問題, 我都可以盡量幫你睇下 (雖然自己拍左好多次拖⋯但都係分手🙃), 幫過唔少fd追到另一半

Tg：luketoys

96巴

想搵人吹下水 巴絲都可

中意睇動畫 咩都會睇下 不過最愛排球

97巨蟹巴 新手學緊結他求教學
吹水吹咩都得
巴絲都歡迎但未必會秒覆

94絲想識93-96巴絲打
平時鍾意9up同睇漫畫

97巴 170 自問樣ok 去咗三藩市讀書冇耐 想識返係美國既香港朋友

94 巴

想識多D人， 跳出自己既圈子
想搵真心朋友, 唔係淨係用黎做樹窿/ZIP 時間
唔係你問我答, 唔係stickers 接龍
平時可以傾下日常生活野, 又可以傾心事, 開心唔開心都可以一齊分享
只要你有心既, 就可以搵我

p.s. 呢排做野終於冇咁忙

巴 搵人傾下計

94巴 想揾人傾下計
有正當職業 放假有時冇野做會做下pt的士狗
會游水潛水踢波睇下足球
鐘意車 電單車私家車都啱
返工全男班 想識下絲打 當然巴打都可以

巴秒回做樹窿比你訴下苦水
或者長傾談心

97巴 讀緊書 鍾意畫畫
快啲搵我傾計啦

94巴
啱啱開始返工返到好攰

98巴 182高 打籃球

乜都吹得

地方的加藤需要夜鬼

92運動高瘦巴
鍾意唱歌可以錄你聽下
搵緊一個傾唔停嘅你

98絲 覺得無聊就會hea覆

鳩痕免問

想長期有人傾下計
分享下日常 /睇戲聽歌
96巴

96絲
想試下擴大社交圈子

97巴 中意運動
順便問下有冇興趣玩sc儲火

95巴
訓唔著既可以搵我攝時間
想長傾又得
tyfhxn

95 高瘦巴打 巴絲都好 搵我傾下計 想識多啲唔同既人

97 巴
想搵絲傾GOT
睇到第6季中間

絲
得閒會睇下戲 飲下酒💩
翻工成日扮工好得閒
睇下揾唔揾到啱傾既人😬👋🏻

No matter how hard you try, you can always be replaced.

需要，嘗試，需要。

二零零五年，一架載着259名乘客的波音客機墜落冰島附近海面，無一生還。

一滴，兩滴，三滴，灌滿了整個夢境。

殘缺的人生是上帝對天才最大的懲罰。

jm9

95巴
做創作類嘅工作，所以咩話題都吹到兩嘴，唔會係話題終結者
熟電影、鐘意音樂、小說
做個朋友，有共同興趣可以傾下計
識d心理學，所以要做樹窿互吐苦水都無問題

長傾又得，樹窿又得

想搵人一齊打ow
傾下計都ok

@happycatmas

有咁多絲

94巴 想識超級9up友隨心傾計

91巴
想搵人傾下計，傾乜都得
興趣係運動，想做運動可以搵我
秒覆

97巴
可以吹水

92巴
上環office扮工
自己一個住好悶想識下朋友, 隨便add

86，淨係得身高達連登仔標準
有乜傾：
工作 / 人際 / 心事 / 時事 /
睇波 / 睇戲 / 駕駛 / 9up
(冇話題可藍剔，唔駛特登諗講咩)

非秒回，年齡不限，巴絲不限(非hehe)

85 巴

想搵多啲朋友傾下計
平時工作上好難識到朋友

92巴
識下朋友吹水做樹窿 巴絲不限

98巴
想擴闊社交圈子
咩話題都可以傾

95白羊仔
識少少結他同鼓
聽開日本bandsound
想長傾同揾聽日文歌嘅巴絲
歡迎任何交流

96sis

97巴 179 籃球田徑uteam 想搵人瘋狂workout打波做gym 唔好on99咁就得 有其他野玩都可以搵我

開學前玩埋最後幾個禮拜啦

93巴
想識絲

98巴
想搵人9up下訴下苦 擴闊下社交圈子
歡迎巴絲

91巴 a0
女性朋友圈子小 想認真識下人

係咪真係有人會add

96巴 173 天秤
K-POP深坑飯
平時翻工 打機 同做下運動

仲係a0打份牛工 屋企人俾壓力 完全唔知可以點

內向唔熟唔多講野 唔太識搵話題
熟咗會發現其實乜都傾得玩得
搵巴絲同好一齊吹水又可以比啲建議我嘅
儘量秒回

代post 00年絲打

有...但無1個能經常傾到計

代post
01絲

97巴 扮緊工 平時做開運動 咩都傾得 有玩switch既都可以搵我一齊玩

96巴 想揾絲打長傾

希望發展成gf，如果唔得做朋友亦可以
HKDI畢業，自己好喜歡畫畫
A2 皮膚白白淨
想揾Ｄ皮膚同我一樣都白白淨的絲打傾下計
做過日廚，幾份design freelance job
依家失業，找緊新工，目前以散工度日

96巴 184
瑞士讀緊書
想識下新朋友
巴絲都冇問題
盡量秒覆
時差/返工可能會覆得慢少少

@shuckle00

92巴

心郁想約人去露營
新手老手都無所謂，去露營應該係享受同hea

91巴，a1
搵gf

絲
中意美劇 打LOL
呢排學緊西文!!!!有無人交流下

港島區巴打
92年
做緊廢青文員
182cm
想搵人行山跑步出街唱k

有無港島人

老嘢. 3張. 廢丁. 食齋. 呃水吹mode
咩人都好吹水吧~
@amd930

Whatsapp: 93027020

97 179 yr3巴 生活乏味等開sem
平時有做開gym同打波 睇下美劇
想同絲傾下計

好sad，只係想搵人傾下計。

90巴 正正經經想識絲

96巴 168 想識絲
中意打籃球 做gym 聽歌 睇戲 畫畫 唱k

98巴

27單身巴打
180cm
正常樣
中意打機(overwatch),睇電影,睇電視劇,動漫,行街,買衫,踩單車,觀察人類,上連登。
想正經識個女朋友,走肥,正常樣。
希望在茫茫人海中相遇妳。😄

20,男
180
九龍塘jj
想揾個樂富physical gym既同伴
仲有會係九龍塘,樂富,黃大仙跑步都可以一齊

98絲
搵樹洞

97 巴
搵美劇絲
近排睇開GOT

97巴歡迎搵我吹下水

91巴，岩岩分手無幾耐
想搵人同我傾下計，巴絲都可以

99巴
180高 64kg
想識下絲打 出下街 睇下戲
可以傾吓計先
有話題先繼續落去

93巴打
想搵人一齊吹下水 打下機
咩都可以傾一餐 閒時可秒回
最好就絲打啦 岩傾可以見個面

80後巴

返五天工作，文職朝九晚六，未必能秒回
希望大家可以長傾而唔係一兩句hi bye就算
咩話題我都可以傾，有心事又需要人意見，無任歡迎

緣份呢樣嘢
96巴

97巴 岩岩放工 番左8個鐘 而家先食飯
只求傾計放鬆下

[quote]90巴，還算幽默

職業級夜鬼

晚晚都係度，歡迎R水吹，發展，收兵

90巴 訓唔著，鐘意聽人既故事。
覺得知道多d人既故事，自己既眼界都會廣闊d

99巴
盡可能秒回

98巴 盡量秒回 巴絲都可

96巴想搵樹窿同比下意見我
巴絲都可 最好大過我

深夜樹窿

夜訓93巴
非辦公時間多數都可以秒回
Prefer用english/chinglish傾，因為打中文比較慢
乜都傾得，最好係絲啦

96 巴
純綷想揾人提我早d訓
同埋間中問我做緊咩
提醒我唔好hea左d時間
盡回

21歲半 男

好悶 吹下水

搵有紋身既絲....

97巴 文哲音樂都傾得 自問鳩噏定認真定樹窿都勝任到 不限巴絲 只想吹水

專傾感情野既樹洞 95巴

93巴打
想搵人一齊吹下水 打下機
咩都可以傾一餐 閒時可秒回
最好就絲打啦 岩傾可以見個面 相信緣份

93巴
想同有緣絲打發展

91
行山影相露營踩單車
睇書睇戲聽jazz
打機去cafe嘆咖啡

92巴 陽光探險家
鐘意運動 主打戶外活動 行山 踩單車 玩水等等
閒時遊走橫街窄巷探索小城
有興趣可以一齊試下玩下

99中學巴天秤
肥矮柒毒 內向負面撚

早晨大家
95巴 仲有幾個月先有野做
搵人傾下計

做乜勁?

97 巴 吹水 等開學

94巴
做到自己想做既職業，有車，有樓，但係人生仲係覺得一舊屎咁，自己渾渾噩噩又一日，冇目標，冇動力，又冇上進心。放工就返屋企頹。呢到有冇人都係咁……？

兄弟唔搵d 野學下？
有車有樓已經著數過好多人

95巴 健身教練

93巴 6尺
想揾長傾斯文絲

93巴,真.180
圈子細同埋份工無乜啱傾嘅人,想搵下人長期吹水(做樹LONE都得)
返工時間好難秒回,但放工時間就可以 (多數1230-100就會訓),放心,我係咪都會回你地嘅
興趣:睇NBA,打波,睇戲,跑步,煮下野食(只懂家常便飯),周圍行同食,其實我仲有好多野都啱傾同識少少咁 ,真係想傾同唔HEA覆嘅歡迎加我

90巴 扮工一族 普通四眼仔一個唔靚仔 178高 處女座
興趣多但冇樣精 最鐘意聽歌 睇書 睇戲 得閒舉下鐵
睇twd 睇韓綜 算係幽默既人

幫你處理分析分手出軌感情事

另外想搵有玩calisthenic既討論下

秒回巴

89絲 性格男仔頭 乜都可以傾
純粹想搵人傾計 男女不限

96絲 鍾意笑嘅樹窿 但唔係秒回
希望帶到正能量比你

96巴 179 想約人出嚟飲下野 做咩都得 中意出夜街

利申 籃球uteam
今晚隨時出得

不如叫佢講多d 自己野

97巴
想搵潮撚探討衣著問題

94絲
想搵人傾下計
番工時間/有野做緊可能會覆得慢

另外希望有紋身撚可以交流

28毒巴
鐘意日本文化 日本野 日系野 鐘意貓狗
動漫人 得閒會秒回 半個9upper

想搵絲傾計 煩膠 毒絲既話更好
唔介意你腐女毒女 女漢子講粗口

92巴 鹹魚一條

95巴
秒回 咩都傾得
TG Pig95

94巴

真文青

我想遇見你的人生

其他嘢 啱傾再算

其實係咁post既人有咁多時間同咁多人傾?

93巴
扮工得閒冇野做想r水吹
鳩up無極限
講乜都得

99巴 181cm
傾咩都得 盡量秒回

94巴 圈子細冇乜朋友
想絲傾計

98巴 長傾秒回

92巴 志在識人吹下水hea時間 有心事可以做樹窿
運動 韓綜韓劇音樂 9up 巴絲都可以

死左都冇人理

91巴
平時會行山, 跑步, 踩單車
鍾意食好野...希望有人一齊出去食
平時收工會一個人去睇戲
扮工時間會秒回..唔會藍剔人
9UP / 認真傾都carry到

97巴，升year three
想搵個啱傾既絲打
穩定既，長傾
盡量秒回

93巴
讀緊書、養緊兩隻大食懶貓
識影下相、彈下琴、畫下畫、diy野
對歷史、天文、地理都有d興趣，咩都識少少但好多都唔精
亦會打下機、睇下動畫咁
玩時好玩得、認真時可以好認真
通常朋友都話我青靚白淨斯文 見仁見智

想長傾，唔會chur人+唔需要你秒覆

@R.L
唔小心禁錯
請add反 😂

專業樹loan 可以比個地方你發洩下
想搵人傾下計可以add，太細路仔女就唔好了

另外有冇巴絲想一齊8月28.29.30一齊去迪士尼？
男女都得

90絲
鍾意食但又怕肥懶得做運動🙁
九年五迷🖐
年紀太細就吾好add啦怕有代溝😭😭

98巴 HD仔
平時鍾意行下山，游水

96巴 黎緊嘅year3 jj 其實都係得閒深夜想搵人9up下姐 傾音樂、電影都得 希望會搵到啱傾嘅巴絲長傾

93巴 童顏靚仔 搞gag

把口幾賤

93巴 傾兩句

想同個絲打講聲sorry
我無心既
一萬個對唔住

鍾意周圍食既搵我 最好巴打

91巴 想識下女仔傾下計
因為身邊好多都拍哂拖 想識個女仔長傾或有緣希望有得一齊發展

利伸：正正常常

93巴打
好想搵人講下野
@daaaaa88

90宅巴
講野唔叻同好靜 好想改變一下同識下女仔

求傾計

93巴
鐘意睇恐怖片但會驚
扮工得閒冇野做想r水吹
鳩up無極限
講乜都得

97巴 矮巴
影相巴 音樂巴
暑假苦悶想搵人傾下計
傾咩都得
最好就係絲打啦
啱傾秒回

98絲
朝9晚6喺office扮工
想搵長傾
有個人比我呻下或者同我分享下趣事
巴絲都想識
盡量秒回除非做緊野／訓咗

柒左唔記得擺低tg

90 巴打
會SHARE 冷知識同可以同你傾下計

92巴, 毒撚
求正常絲

有種不要add我

男

有種唔好add我

89 巴
巴絲都搵得我傾
番工/旅遊/gym/踢波/書/戲/fashion
感情問題, 我都可以盡量幫你睇下 (自己拍左好多次拖⋯雖然都係分手), 幫過唔少fd追到另一半

95巴
海外畢業待業中
失戀三個月，仍然掛住ex
希望識多啲朋友嚟沖淡回憶，並且擴大朋友圈
自己係半個音樂人，咩歌都聽下
閒時睇戲睇書寫下字
希望認識到你，同你傾到計

tg: @Queenismyfavouriteband

93巴
174cm 64kg
樣正常 好多人話似edmond
主要對眼 少少混血feel同女仔樣

鍾意運動 睇波 睇戲 諗野 旅遊
（歐洲 、東南亞）地緣政治 歷史 護膚 語文
總之鍾意咩都傾一餐（除左傾電腦 打機 電視）心事當然可以啦
呢排幫朋友睇住隻poodle 開始嘗試照顧小動物 都可以指教下呀（不過自己鍾意貓多過狗 ）
中等身型 唔算大隻 但做開運動
多數去踢波 跑步 篤波 呢排學緊做gym

自己幾樂觀 有耐性 約會時樂意做等您個個
緣份係可以話黎就黎 話走就走 自己經歷過 愛 別 離 所以係感情上算成熟 但平時係玩得ge大細路

特別歡迎訓唔著ge您
近來工作需要返夜 可以陪你傾通宵

如果傾運動 傾足球巴打都歡迎

另外如果下年有準備去俄羅斯睇世界盃
/黎緊幾年去伊朗or古巴旅遊 都歡迎加我呀
上年去完睇歐國盃 急不及待下年睇埋世界盃
伊朗古巴就一路都好有興趣

仲有仲有 巴絲都好 約出黎跑步吹下水都歡迎呀

背影好似幾吸引

92巴

工程狗 收工時間秒回
你問我答
想搵絲打吹水
呢排玩緊DJmax /switch/傳說

背多fun

....

91巴
搵絲打吹水,秒回,做樹窿

你個名

97巴 最近中意棒球 有冇興趣傾
順便問下有冇興趣玩sc儲火

96巴 179 想約人出嚟飲下野 做咩都得 中意出夜街

利申 籃球uteam
正係傾計唔打算約出嚟唔好搵我

add 左先算

巴打想飲野又啱唔啱

94秒回樹窿巴打

肥矮毒柒招肥矮毒柒傾計

94巴，想搵人吹下水或做樹窿都得

96巴 想長傾
巴絲無所謂 最緊要啱傾
深夜樹窿大大個
未瞓又想吹水就搵我啦

96絲
想識多啲人
咩都傾得 想搵個啱傾既對象

96巴 音樂人

99巴 啱啱訓醒 無聊吹水 傾乜都ok

92巴 工作時間好難識人

想識多啲人 想搵岩傾既絲傾下訓 傾咩都得

99巴
想識多啲朋友，講咩都無所謂
想搵人傾下計 盡量秒回 返工未必會秒回

95巴

平時會睇戲拍拖做gym打lol,csgo
想搵人傾計 會回但唔秒回

tg:on9ison9

96 絲
藝術 電影 樹窿 無聊野都可以傾
盡量秒回

95巴
心病終須心藥醫
最近好似識唔到朋友，工司冇差唔多嘅人，嚟嚟去去都係果幾個fd.
人大咗好似唔識再同人傾計咁，想多啲搵人講野

講乜都得㗎，長傾
tg:

隨意啲 好似朋友咁傾下
分享下日常趣事咁

96

98巴 182cm 最近好大壓力

想搵人吹下水

90絲 秒回
想識差唔多年紀嘅巴絲
太細唔好喇驚有代溝

93 HEHE 巴打
都幾多故事分享 睇你想聽咩
我可以用全英文同你傾計 （如果你想學英文）
半年入面裸辭兩份高薪厚職 依家失業
最近愛上左跑步 差唔多日日都10k
旅行 / 攝影 / 電影 / 音樂 / 寫作 / 藝術 / 歷史 / 靈異
其實傾咩都得 我好多興趣 十分健談
巴絲都ok HEHE更好

96巴
唔好add我

96巴 想搵2-3個人長傾 咩都講得 唔hea人

96巴 澳洲jj 歡迎男女hehe sheshe 利申:非gay
傾咩都得 想識多個朋友又好點都好 希望可以長傾啦
多數秒回 未回多數係因為訓緊/返緊學/tg冇彈通知 不過我會定時睇

希望有人搵我啦

95巴 讀緊書

咩人都歡迎

93巴 初戀比人帽左兩次 而家搵緊野做 毒撚性格
興趣係打機（打LOL)早幾日玩返pokemon go 同煮下野食識煮飯煲湯 整甜品同煲涼茶 想識多啲朋友
巴/絲都無所謂 最好絲打啦 因為無乜女仔朋友

睇到就會秒回

93藍絲想搵人傾計

90巴 長傾

98巴 HD仔
平時鍾意行下山，游水
生活圈子細想揾人吹下水

93巴
有冇人會去柴灣體育館做gym

是咪冇人理你

95返工巴
貓奴，有自己興趣，學緊影相
想搵個絲長傾，唔會唔覆

90巴搵絲，平時打開羽毛球，跑步，玩航拍機
另外新手學影相，剪片各類都可以傾

97巴，黎緊升year three
返緊intern
巴絲想吹水可以搵我
盡量秒回

星期一至五,九至六扮工時間陪住你

歡迎傾閒計, 講下扮工事, 9UP過日子

想講感情事最好收工後講, 我會專心D慢慢同你傾落去

有煮開野食, 玩開徒手健身calisthenics想交流下都好歡迎

最後我唔係絲

91巴
平時會行山, 跑步, 踩單車, 打羽毛球
鍾意食好野...希望有人一齊出去食
收工會一個人去睇戲
星期一至五 朝九晚六扮工時間會秒回
其餘時間睇情況啦
9UP / 認真傾都得

97絲 想搵人傾改裝iphone

push

94巴
鍾意藝術/設計
Welcome everyone to chat chat

見細佬玩得咁開心我又放低個tg睇下有冇人搵先
95巴 澳洲讀緊書 187
好掛住香港既生活 希望有人交換下大家日常生活既相 唔洗有樣 影下景 影下上堂 影下食乜都可以 當然我都會影返我係澳洲既相啦
純傾計都無任歡迎
巴絲皆可 人既一生得咁短 好希望可以見識下第二個人既生活

91 bro
傾乜都得，秒回唔敢講，但通常都好快回
好有耐性聽故事，樂意做你地既樹窿，唔介意既話可以搵我放低幾兩
私人感情台都可以
我有學緊日文，如果有興趣可以交流下
鍾意打香港麻雀，求雀友
做緊工程撚，想屌老細歡迎一齊屌
仲有好多野都可以傾

93巴 可以早傾 巴絲歡迎
Tg:

96摺毒絲
淺談就好 除非啱傾
鍾意睇書睇戲訓教食野
狗公唔好add

代fd post 01絲

94巴 無聊 想r水吹

92巴
廢青feel 搵9up子
是但9up 接到就得
毋須秒回 但想長傾
傾計9up但求打個和既come

01絲打叫將男 我叫天才添呀

98巴

有主子既貓奴
鍾意睇書睇戲
想聽你既故事

我叫滿樂時

麻甩00絲
韓國歌JJ
鍾意鳩噏同撚狗
想識90以下嘅9upper同講故佬
絲打都歡迎搵我圍爐做下八公仔

97紋身巴
希望搵到同道中人
希望大家可以盡訴心中秘密
最好巴打
利申 不是gay

98巴 195
唔使開樣 純粹想識人吹下水

93巴
黑實運動型
扮工打機
悶悶地最近想玩longboard 有無人教路
巴絲不限

巴打都幾得閒下

93巴 id:kyurile
搵返失戀巴打9up下
非hehe

96巴 識少少音樂 識少少設計
大學毒撚 想搵人傾下on9野

毒撚無聊嘛

扮工好悶 長傾短傾都得
98巴

94扮工巴 秒回 想識下異性朋友
出黎做野圈子好細 咩都傾得 平時打機打波

25 巴

樣唔差, 做開運動, 唔肥
想一齊出街玩
可以傾下計睇下啱唔啱key

92 巴 想識fd/soulmate/sp
a0 無乜不良嗜好
歡迎add 睇下岩唔岩傾

88老野 想搵下人傾計
大部分時間都可以秒回 一齊9up啦

92港島巴
182
唔知講咩，想搵人傾
失戀

88巴，想搵絲打傾下計，單身冇耐，有緣嘅想搵埋另一半
鐘意睇書睇戲行山食野唱k
好多絲打同我傾完心事就唔見左人

95巴 男女都想傾 只係好多野諗想分擔下

95巴
吹水
秒回

99巴 retaker 無聊吹水 傾乜都ok

萬能型9upper

93巴,真.180
圈子細同埋份工無乜啱傾嘅人,想搵下人長期吹水(做樹LONE都得)
返工時間好難秒回,但放工時間就可以 (多數1230-100就會訓,星期5 6 日會晏訓),放心,我係咪都會回你地嘅
興趣:睇NBA,打波,睇戲,跑步,煮下野食(只懂家常便飯),周圍行同食,其實我仲有好多野都啱傾同識少少咁 ,真係想傾同唔HEA覆嘅歡迎加我

96巴, 啱咀形就傾落去

99中四巴肥矮柒毒

想搵人吹下水 最緊要啱傾

搵紋身絲打.....

97絲
gorgorgorgor

94巴 打機聽歌運動傾咩都得ok既

唔太高瘦瘦地咁

96 絲
希望可以長傾落去
咩topic都好
唔好乜都問關於我好似起我底咁

93巴
鍾意睇波踢波，有睇美劇韓綜

90巴想搵sp淫絲

97巴
盡量秒回
想比人煩下
有無人

有女仲搵sp😹

93巴 拍拖一次 經驗極少 求指教
日常生活閒聊 佳

86巴，乜都傾得

90後巴，樹窿

96巴 想搵sp 由朋友做起 尊重保密

95絲
岩岩畢業啦 但係未搵到工
平時運動行山好多活動都鍾意
睇下有冇機會遇到岩既人

隨緣閒聊

一齊傾下計啦💖
tg:

有女照搵sp都無人理?

唔掛得啲人話lihkg係厹集中地

推一下

駁唔到

91巴
平時會行山, 跑步, 踩單車, 打羽毛球
鍾意食好野...希望有人一齊出去食
收工會一個人去睇戲
星期一至五 朝九晚六扮工時間會秒回 (除非有野做)
想識d都係扮工秒回既人一齊傾下計磨下時間
9UP / 認真傾都得

酒店標價8折

你唔俾係借刀?

唔比係真？

唔好推啦

89巴
個人好平凡，除左健身都冇咩喜好
搵一個真心既人

Tg: Gowiththefloww

隨便留下姓名

95單身巴~~
平時睇小說,睇戲,睇動漫多~~
想搵女友 .~.

94巴
Tg: alexx0512

唔想訓住搵人傾下計

96絲

有冇人想一齊學keyboard
2人班
我男

98美劇巴 有無絲打鍾意美劇

個樣好撚似我先頭返工識嗰個臭串師兄

係厹同娘娘

More

除左厹 臭串 同eq差 對條友冇咩印象
佢好似flirt過幾個女同事

89巴 乜都傾一餐

爆多啲

求發展

代友post

26巴, 鐘意去旅行，行山做gym。
訓唔著咩都傾得

🦁巴 有冇絲長傾

屌你老母又搞事

= ="

92巴, 唔要姣西

93巴 fg教畜
唔打機唔毒，運動撚，旅遊撚，可分享經歷
[口味獨特]有冇皮膚黑黝嘅絲認識下
可長傾，鳩傾兩句，做你樹窿都得

肌巴

99巴打 193
9upper 巴絲不拘

95巴 巴絲不拘 岩咀型咪吹下水

@bbhnnm

94巴 乜都傾下

94 絲
長期時差
想識多d人

91巴

鍾意聽人放負，巴絲皆可

巴 8x

搵石硤尾深水埗gym夥伴
Or平時行山跑步都ok

Tg: Happycatmas

廢絲

絲打我add你唔到

絲 想9up 見到就覆
有睇下美劇

92巴 英國留學
隨緣啦

93巴 初戀比人帽左兩次 而家搵緊野做 毒撚性格
興趣係打機（打LOL)早幾日玩返pokemon go 同煮下野食識煮飯煲湯 整甜品同煲涼茶 想識多啲朋友
巴/絲都無所謂 最好絲打啦 因為無乜女仔朋友

睇到就會秒回
瞓前一推

94巴 一齊捉下pokemon

00 巴
一齊影下相 打下機 識下新朋友

95巴 搵女朋友

94 巴打 打正苦工
想識個專一對我好的女朋友
no sp and 散拖 thanks

Push

煩緊咩啊巴絲?

黎啦傾下計

@bb55699

84巴，IT狗
鐘意行山，打拳，鐘意試新野
睇下動畫，電影，打機
天文地理都識少少
工作關係，可能會遲少少先覆，但唔會唔覆

幫自己推多一次算

啱咀型唔易搵

傾得落就傾落去

pishhhh

搵拉

出現了

98巴 HD year 1
想識差唔多年紀嘅巴/絲吹下水

94巴

真文青

高學歷

想遇見你的人生

想找對的人

99絲 想搵人一齊傾下計 大部分時間可秒回

92 港島巴打
182 高
文員一個
搵緊自己想做咩。
失戀無左自己拍左4年半

想搵人吹水食野做運動行街

99年絲 秒回

97巴，扮工中
巴絲想吹水可以搵我
盡量秒回

91巴
想搵人傾下計解悶
盡量秒回

87巴, 扮工

觀塘籃球, 觀塘游水, GUNDAM VS友, 商業生意創業吹水都可以~

岩岩買左塊PENNY NICKEL 魚仔板, 但都唔太識. 如果有觀塘巴打可以分享都可以呀~

已有拍左N年既固定女友, 男女都無所謂, 想搵個志同道合既朋友~

[url]
[/url]

96巴 180cm 70kg
做開gym 正常樣 鐘意睇戲睇劇
大家傾下計 睇下有冇機會發展

98巴 呢排返完intern做廢青等開sem

秒回

91 巴打

26 巴

無聊 / 9up / 心事

95巴
純傾計 咩都傾得
秒回
TG Pig95

97巴 國外讀書就grad想識多啲人
想揾人一齊傾下計
冇咩特別興趣 鍾意玩下耳機
online一定秒回

94巴，傾咩都得。

89肥巴 天秤座 比較內向
鍾意動漫 睇戲 畫畫
勁鍾意去搵好西食
閒時會化身偽文青去睇展覽 扮創作

搵絲打長傾 希望你都會一齊搵下話題

99巴

搵有紋身絲打.....

放走你女友先招啦

小肥巴 番工苦悶 感情又有問題 想搵下樹窿 or 我做樹窿都可以 日間通常秒回 巴絲都歡迎 至在吹水 一切隨緣

93 分享生活趣事 失意互相扶持
做個雙向樹lone

再自推一下

94工程巴 圈子細冇乜朋友
想絲傾計

94巴 獅子座
放緊假 人在大阪
Wanna chat 秒回

93巴
想識有緣絲打

揾我放下負，傾下計，發泄下都ok ga 巴 20 雙魚座

99巴

咩都傾得 應該

93 港島巴 中上樣
想認識九龍同港島區巴絲

[/quot]

90 巴打 ，180 鐘意旅行做gym

扮緊工吹咩都得

91 nursing 巴打

94巴 jet lag 緊

19歲絲 177cm

睇嚟你唔信
我都唔想信

最後推多次 我不是hehe

揾我放下負，傾下計，發泄下都ok ga 巴 20 雙魚座 巴絲都ok

生活苦悶 想識啲可以出嚟玩嘅朋友
同埋傳說想搵腳雙排

94巴
讀緊so call 神科，想搵人互相勉勵

獅子仔 想搵巴絲一齊傾下計

想搵人訴苦都可以搵我
我都幾有耐性

成熟啲會比較好

87巴 鐘意影風景相
搵人吹水解悶 傾咩都得
最好長傾 盡秒回

94工程巴 圈子細冇乜朋友
想識絲

97 巴

天蠍座 我生得有d似女仔 男生女相
興趣 唱歌 跑步

95巴，9upper, 減緊肥
就開sem 想輕鬆吹水
岩傾都可以講下最近既感情煩惱

興趣：煲劇，睇戲，旅行，睇書

92巴 求絲, 乜都得

點解冇巴搵 歡迎巴喎

想搵人傾偈

直視暴之根源，別為義人傷悲

97巴
9月year 3
真心想識朋友
希望有人可以長傾
唔洗覆得快
但唔好hea覆

97紋身巴打
迷彩jj
你問我答
T me有意外驚喜

揾我放下負，傾下計，發泄下都ok ga 巴 20 雙魚座 巴都ok ga

99巴想搵人吹下水 傾咩都得

連登係咪大部人都往大西北

有冇絲打傾下計

風暴既晚上
誠邀巴絲傾計

有冇廢青想今晚去海邊撚下風

93巴 可以長傾 巴絲歡迎

97巴 吹下水啦哈哈哈

21
來又如風 離又如風

94巴 美國jj 暑假喺香港
鍾意睇波 唱歌 買衫 韓國野 食好西 做運動
有興趣想紋身 跳舞同影相

特別鍾意運動型/黑妹

89巴

咩都可以傾下
聆聽者
可以講下音樂可以講下電影
可以講下游山玩水既事
可以講打機可以講煩惱可以吐苦水

都係緣

酒店
只需標價既8折

咁都得？

笑左

95巴 fresh graduate
訓唔著既可以搵我攝時間
想長傾又得

asddsakjh

95巴
純傾計 咩都傾得 秒回
TG Pig95

97巴 飲緊悶酒 陪我傾下計

92年巴打
178高70kg
失戀左差唔多半年
拍左兩年拖結果被帽
灰左半年近排先慢慢行返出comfort zone
平時鍾意唱歌彈琴彈結他
揸車遊車河，做下運動，睇戲睇書
因為係外國讀左好多年書，所以性格唔怕自己一個人
成日都會自己去旅行
對愛情有少少失左信心，有少少怕再鍾意人
希望識到岩傾既人，特別鍾意秒回既人

add我既可唔可以介紹下自己，唔好剩係hi, thanks

失眠的晚上 95巴

講咩都得

1000